[認真post]想做數學私補

讀緊工程
想幫下同學仔補下Maths
本身用英文學嘅優先
有意tg:

有意, study ig傾

報英文ok?
2017dse 2

私補Maths喎

用得英文教應該唔差啦

係嘅...